[
  {
    "question":"異世界はファンタジーである",
    "answer": "t",
    "option1": "n",
    "option2":"n",
    "option3":"n",
    "option4":"n"
  },
  {
    "question":"ワイトキングの最大攻撃力は5000である",
    "answer":"f",
    "option1": "n",
    "option2":"n",
    "option3":"n",
    "option4":"n"
  },
  {
    "question":"遊戯王のライフポイントの最小値はいくつ？",
    "answer":"1",
    "option1":"1",
    "option2":"10",
    "option3":"20",
    "option4":"100"
  },
  {
    "question":"光は何",
    "answer":"両方",
    "option1":"粒子",
    "option2":"光線",
    "option3":"両方" ,
    "option4":"どちらでもない"
  },
  {
    "question":"4KレゾはHDレゾの４倍である",
    "answer":"t",
    "option1":"n",
    "option2":"n",
    "option3":"n",
    "option4":"n"
  },
  {
    "question":"地球上の水の何パーセントは飲めるか？" ,
    "answer":"2.5",
    "option1":"2.5",
    "option2":"3",
    "option3":"5",
    "option4": "1.2"
  },
  {
    "question":"１ペタバイトに何テラバイトが含まれている？",
    "answer":"1000",
    "option1":"10000",
    "option2":"10000000",
    "option3":"1000",
    "option4":"10"
  },
  {
    "question":"「素晴らしきこの世界」はどのコンソールに初めて現れたか?",
    "answer":"任天堂DS",
    "option1":"任天堂スイッチ",
    "option2":"ソニーPS4",
    "option3":"任天堂DS",
    "option4": "ソニーPS2"
  },
  {
    "question":"マスターロックの最大組合せる数は何通り？",
    "answer":"64000",
    "option1":"10000",
    "option2":"9999",
    "option3":"64000",
    "option4":"160000"
  },
  {
    "question":"MP7は何弾マガジンに入る?",
    "answer":"40",
    "option1":"10",
    "option2":"20",
    "option3":"30",
    "option4":"40"
  }
]